香港有啲咩「隱形冠軍」？

Youtube 上睇一個頻道，叫超認真少年，介紹台灣在工業，製造業上，有好多「隱形冠軍」。
想問香港有無類似嘅野？
要正面嘅，唔好答我林奠又考第一，房價世界第一

自推幾下

一下

兩下

三下

toyz?

世球是HKU領先

Dental

呢個好似真世界第一

咩係世球？？？

廢佬

Youtube 上睇一個頻道，叫超認真少年，介紹台灣在工業，製造業上，有好多「隱形冠軍」。
想問香港有無類似嘅野？
要正面嘅，唔好答我林奠又考第一，房價世界第一

你開POST目的係宣傳呢樣野?
算巴啦

鍵盤勇武 冷氣軍師

保守估計 至少有一百萬賽跑冠軍